領養貓bb有啲咩要注意?

朋友有隻貓係上個月生左幾隻貓bb
遲啲我會領養一隻番去
而貓bb們目前仲係飲緊貓媽媽啲奶
巴打們覺得我應該幾時先可以拎佢番屋企?
洗唔洗等到斷哂奶先拎番屋企?

pish

等睇樓下乞貓

貓好似要1個月先戒到奶？

ok呀 我個frd 隻貓生左幾隻
有啲仲未有人要

最好 兩三個月後先領 等佢學習貓媽媽 食野 飲水 自我照顧 同埋 準備好自己屋企環境 例如 窗欄 梳化底等

2個月 我驚佢果邊hold唔到咁耐 我問下佢睇下得唔得先
梳化底即係點?

tg: mr_lai
加貓貓的 如果真係可以 我能唔能有份呀

能能能
added 我再幫你問

我係乞貓嘅 tg: Nurisme pmpm

Sorry pmpm打多咗 淨係Nurisme

added

最好等貓媽媽教識佢去廁所呀，生活習慣個啲先
準備都係窗網貓砂盆個啲野，有心既上網search下邊隻糧對貓bb好
我諗2個月大應該可以接番去啦，
不過個時接我主人係等到佢差不多3個月大
仲有清潔下自己屋企，一啲窿，sofa底，
貓貓一開頭驚/有時玩會匿埋，如果太多塵會鼻塞
利申主人有鼻敏感 成日鼻塞

乞貓
Tg:yauyuso

無咁多貓啦

我幫住上面幾個巴打問住先

多謝絲打分享

我遲啲會清潔屋企啲位架啦

想問下3個月大係咪就咁食普通貓糧就得?

定要攪碎?

普通糧就ok
灑d貓奶粉or營養補充粉囉